［I/A] 有無巴打有玩劍與家園？

玩左陣 畫風玩法好似幾過癮

之前玩到中後段發覺前期做錯野轉ser, 點知課金野全部唔繼承

有咩野要留意

唔記得晒 好耐之前玩過